做asshole仔定ive仔好笑啲?

成日見啲純正大學生喺度話asshole/ive一擔擔都係弱智先讀，咁如果兩樣真係要比讀邊樣好笑啲

利申：弱智，玩屎眼後門狗

大學有on9
asshole / hd有on9
ive有on9

點解要分咁細

係ive做蟲中之龍都唔去大學做地底泥啦